# gn_module_monitoring_flore_menacee

Dépôt pour le développement d'un module de suivi des stations de flore rare ou patrimoniale.
L'objectif est de stocké les données nécessaires au suiviflore développé par le CBN Brest.


